警方嚴厲譴責示威者蓄意破壞軒尼詩道多枝交通燈

警方表示，有示威者於晚上約八時半，蓄意破壞位於軒尼詩道近銅鑼灣一帶多枝交通燈，刑事毁壞政府公物，罔顧市民及道路使用者的安全，嚴重影響區內交通。警方警告示威者立即停止違法行為，並予以嚴厲譴責。

吠吠吠

對方譴責 即係做法正確

有加持即係做啱咗

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

佢哋屌我哋
即係我哋做啱咗啦

譴責渣 仲以為係D咩添

代表做對了

譴責呢個詞語係冇道德政權講出黎真係搞笑

遍地開花
管治成本大幅增加

屌你地咁搞法我聽日點返工呀

聽到厭曬全香港都對呢隻詞免疫

汪汪汪

終於識玩 噴黑支燈就走 唔洗同佢硬碰 俾人捉

食得鹽抵得渴

高空砸物都可以屈示威者啦
是鳩但啦
係咪你都屈

整完咪停囉

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

有用了

譴責=記缺點
拎多D仲威

嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責嚴厲譴責

嚴厲譴責炸?即係無事啦,都無黑旗

對方譴責等於有效

啲聲明越嚟越弱

港府無能!

暗黑義士

唔想聽啊
又係呢D廢撚話

口交部?

連登仔予以強烈讚賞

汪汪

閱,哦

聽日要交人手幫手維持交通

不分化 不割席

全力支水

超．絕嚴厲譴責

[收手啦]收到風聽日罷工會有人油黑十八區交通燈

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

好悶有無其他台詞

呢啲聲明已經聽到冇哂感覺

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

直頭聽日見到邊間開就屌到佢閘門啦

你咪派人去維持囉
無出糧GA？

一定要入舖頭行下
睇完唔啱買 咪走囉

白衫狗單野呢？屌你老母

狂賀

因爲 d 狗要分派 d 狗指揮交通，變相減少狗力調動

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

官方認證

有冇第2句呀屌你老母仆街死黑警,好悶呀

哦

傻嘅，屌走埋佢其他客啦

中啦

推

係囉
唔明對家成日比評價我哋
等我哋知做咩有用

多謝大家

今次轉左
唔係強烈
係嚴厲

已經將譴責聽到厭

譴責轉做讚賞感覺又唔錯

Well noted with thanks

好波！

好波